\chapter{Obsah přiloženého média}


\dirtree{%
    .1 readme.txt\DTcomment{stručný popis obsahu média}.
    .1 src.
    .2 impl\DTcomment{zdrojové kódy implementace}.
    .3 frontend\DTcomment{zdrojové kódy klientské části aplikace}.
    .3 backend\DTcomment{zdrojové kódy serverové části aplikace}.
    .2 thesis\DTcomment{zdrojová forma práce ve formátu \LaTeX{}}.
    .1 text\DTcomment{text práce}.
    .2 thesis.pdf\DTcomment{text práce ve formátu PDF}.
    .1 doc\DTcomment{dokumentace}.
    .1 reports\DTcomment{reporty}.
}
